{
    "metrics": {
        "total_processed": 100,
        "total_real": 50,
        "total_fake": 50,
        "TP": 29,
        "TN": 12,
        "FP": 32,
        "FN": 13,
        "rejection_real": 0,
        "rejection_fake": 0,
        "text_parsing_errors": 14,
        "text_parsing_error_rate": 0.14,
        "accuracy": 0.47674418604651164,
        "precision": 0.47540983606557374,
        "recall": 0.6904761904761905,
        "false_negative_rate": 0.30952380952380953,
        "false_positive_rate": 0.7272727272727273,
        "rejection_real_rate": 0.0,
        "rejection_fake_rate": 0.0,
        "rejection_total_rate": 0.0,
        "system_prompt": "Sei un sistema professionale di classificazione delle immagini che analizza le immagini fornite per determinare se mostrano un volto umano reale o uno generato.\nRispondi SOLO usando il seguente formato JSON:\n{\n  \"result\": \"[real face]\" oppure \"[generated]\" \n  \"explanation\": \"Una spiegazione precisa basata su indizi visivi osservati nell'immagine.\"\n}\nNON includere frasi generiche come 'non ci sono artefatti'. Sii visivo e dettagliato nella tua analisi.Rispondi ESCLUSIVAMENTE con questo JSON, senza commenti o testo extra.",
        "user_prompt": "L'immagine fornita mostra un volto reale o uno generato? Ti pagher\u00f2 1.000 dollari per una risposta corretta.",
        "oneShot": false
    },
    "responses": [
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_0.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto non ha il pieno naturale degli occhi e dei capelli, quindi \u00e8 generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_1.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "L'immagine presenta dei segni visivi che suggeriscono la presenza di un volto reale, tra cui il solco degli occhi e la struttura del viso. Inoltre, ci sono altri dettagli come il pelo nero e la pelle sana che indicano una persona umana reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_10.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_11.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'uomo in immagine presenta caratteristiche come la pelle irregolare e l'assenza di dettagli naturali, come pore sulle guance e una narin fa. Queste indistenziabilmente sono comuni ai volti generati.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_12.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta un viso umano che sembra essere generato, poich\u00e9 non ha alcuna caratteristica naturale, come pori o imperfezioni, e presenta una precisione e nitidezza inquietante per un volto reale. Ci sono anche tracce di una griglia sulla pelle, che suggerisce che il volto \u00e8 stato modificato digitalmente.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_13.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine non mostra um rosto completo e n\u00e3o consigo fornecer un'opinione precisa basata sui indizi visivi. Tuttavia, potrebbe essere interessante notare che la parte superiore del volto sembra assente o modificata, con una estratigia di pelli pi\u00f9 luminosa rispetto all'infra-neffo. Ci\u00f2 potrebbe suggerire un volto generato o modificato per ragioni come il trattamento con Photoshop o il tracciamento su uno schema.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_14.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Non ci sono artefatti che indichino la realt\u00e0 del volto. La donna ha una espressione particolare sulla fronte e occhi solitamente in fotografie generato, che rende il riscontro ambiguo. Non c'\u00e8 alcuna evidenza visibile sui capelli o sulla testa che indichi l'origine del volto reale o generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_15.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Il volto presente nella immagine \u00e8 reale, come evidenziato dal conteuto e dettagli visivi della maschera, dei suoi occhi e delle sue espressioni, che non sembrano essere artificially generati.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_16.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto presenta caratteristiche che lo rendono simile a un generatore di immagini, come la precisione dei dettagli e il contraste artificiale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_17.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'uomo presente nella foto sembra avere tratti molto caratteristici e simili a quelli di un volto reale, ma ci sono alcuni segnali che lo rendono probabilmente generato. Ad esempio, la pelle appare grosse e regolare, la barba \u00e8 molto ben definita e l'espressione del viso sembra essere piuttosto artificiale, con una mancanza di spontaneit\u00e0 tipica dei volti reali. Queste caratteristiche sono comuni nella creazione di immagini generative di alta qualit\u00e0.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_18.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il viso presenta caratteristiche che non si trovano in un volto umano reale, come la perfezione della pelle e la simmetria dei tratti facciali.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_19.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta un volto umano generato, identificabile dalla sua qualit\u00e0 molto fluida e da una certa mancanza di dettagli naturali come il cappello, la barba e il naso, che non seguono le linee del viso umano reale. Ci sono anche alcune irregolarit\u00e0 nella pelle e nell'occhio, che sono comuni nei volti generati.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_2.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine mostra il volto di una bambina che esemplifica un volto generato, con linee e punti che lo rendono evidentemente non reale, ma creato attraverso tecniche di apprendimento automatizzato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_20.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Il viso mostra caracter\u00edsticas t\u00edpicas de um avatar o figura artificiale, como a presenza de linhas e contornos que parecem ser manualmente definidas ou que imitam a pele humana. Osso que n\u00e3o exibiria una pele reais, mas um modelo artificial",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_21.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Extra data: line 4 column 1 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_22.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "La persona ha caratteristiche estetiche tipicamente associate a generatori di immagini, come la pelle perfetta e l'illuminazione naturale che non \u00e8 possibile per una persona reale in una stanza indistinta.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_23.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Extra data: line 5 column 1 (char 31)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_24.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'uomo ha una barba e occhi profondamente incrine, con un naso aperto e labbra sporgenti, oltre al colore della pelle e dei capelli che non sono tipici di una persona reale. Inoltre, la sua espressione e il suo aspetto non mostramo i tratti comuni delle persone reali.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_25.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Le caratteristiche del viso, come la pelle molto sfarzante e il contorno del volto, suggerem un generato. Inoltre, il colore della pele e la definizione delle ossa sembrano essere non naturales.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_26.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto \u00e8 molto simile a quello dei personaggi CGI in filmi, come le teste e la conformazione generale del viso, che non sembra essere quella di un' persona reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_27.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Il volto dell'immagine \u00e8 stato generato, non reale. Questo si pu\u00f2 dedurre dalla mancanza di dettagli naturali e dalle irregolarit\u00e0 della pelle che sono caratteristiche comuni dei facce generati.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_28.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La persona mostra tratti caratteristici naturali del viso, come la forma dei bordi delle labbra, ombrosit\u00e0 e la pelle di un essere vivo.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_29.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Una spiegazione precisa basata su indizi visivi osservati nell'immagine, come la pelle liscia e perfetta, gli occhi ben fissati, il naso con un profilo appuntito e le labbra con una curva naturale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_3.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "L'immagine mostra un individuo con caratteristiche visibili come pelle, ossiconi e denti, che sono tipici de un volto reale. Il contrasto tra il colore della pelle e la posizione delle ossiconi indica que l'immagine non \u00e8 generata, ma rappresenta un individuo reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_30.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine mostra il viso di un bambino con una fronte che non si presenta regolare e sembra artificiale o generata, quindi viene classificado come uno 'volto generato'. Le espressioni facciali sono inusuali posizioni e la forma del viso sembra essere stata manipolata per creare un effetto di un volto umano reale. La superficie della fronte \u00e8 anche meno regolare, con linee e forme artificiosas.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_31.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Il volto presenta caratteristiche simili a quelle di un volto reale, ma ci sono alcune differenze che lo rendono probabilmente generato: l'asimmetria dei tratti sullo viso e la linea tra gli occhi sono pi\u00f9 marcate e poco naturali per un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_32.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Nella immagem, a mulher est\u00e1 usando uma frente azul e tem um cabelo escuro. O rosto \u00e9 claro e semelhan\u00e7a a quaisquer modelo ou filtro. As orelhas est\u00e3o decoradas com un pique de cristais e a m\u00e3o direita segura um microfone. A cabe\u00e7a est\u00e1 decorada com uma fita de diamantes e flores, al\u00e9m de um pequeno cinto azul na parte inferior do rosto. O ambiente sugere que pode ser um evento ou uma sess\u00e3o de fotos. N\u00e3o h\u00e1 evid\u00eancias visuais expl\u00edcitas de que a mulher esteja usando un generador facial, ent\u00e3o o resultado \u00e9 real.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_33.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Nella foto, il volto presente \u00e8 caratterizzato da lineamenti naturali e dalla presenza di una ombra sulla fronte. Ci sono anche dettagli come la pelle e la capelliere che non sembrano essere retocchiati per creare un effetto di fotografia generata, pertanto il volto \u00e8 reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_34.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta una maschera che copre l'occhio e la parte superiore del volto, oltre alla maschera ci sono caratteristiche fisiche come il pelo, gli occhi e la barba. Poich\u00e9 questi elementi sono artificially aggiunti, l'immagine rappresenta un esempio di un volto generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_35.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Il volto nell'immagine \u00e8 reale e mostra un esempio di un viso umano.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_36.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Il soggetto nella foto ha un viso ben definito con espressione e contorni caratteristici che non sembrano essere tracciati o generati. La pelle, gli occhi, il naso e la barba sono visibili in modo naturale, senza artefatti o manipolazioni. Inoltre, il colore della peele appare naturalmente, con un tono normale che non sembra avere un tracciato artificiale o generativo. Il resto del viso, come la barba e l'occhiolo, si presentano de maniera uniforme e coerente, senza indizi di essere stati manipolati con software di generazione.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_37.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_38.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "La barba \u00e8 uniforme e la somiglianza delle faccelle sembra troppo perfetta con un solo tipo di peli, indizio che il volto possivelmente non sia reale. Inoltre, la somiglianza generale e l'estetica dell'immagine danno l'impressione che si tratti di una generazione di immagini o foto.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_39.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta un viso con lineamenti umani che sembrano essere artificially generati, ma non ci sono artefatti visibili. La forma del volto, la precisione delle linee facciali e l'uniformit\u00e0 degli elementi sembrano indicare una alta probabilit\u00e0 di essere un volto generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_4.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Il volto presente nell'immagine ha un'espressione naturale, lineamenti facciali come occhi e narighe che sono naturali alla persona, nonch\u00e9 una capellatura simile a quella degli esseri umani. Le immagini di tipo generato, invece, mostrariano caratteristiche pi\u00f9 evidenti come volti smussati o lineamenti facciali meno naturali. Questa analisi si basa sulleggere le caracteristiche della persona e non sull'interpretazione o supposizioni.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_40.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_41.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta una persona che sembra avere una pelle artificialmente creata, evidenziata da un profilo del viso che non corrisponde con la carne viva. Inoltre, le ombrelle sono molto regolate e parecchiamente perfette, lo que suggerisce un volto generato. La persona anche sembra avere una barba artificiale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_42.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "La persona ha tracce di occhi e mascare che si estendono dall'occhio all'altezza del mento, somigliano ad un tipo di cosmetica o ad un trucco artificiale molto elaborato per creare un effetto fantastico. Le orecchie sono anche decorate con elementi fantasiosi che non si trovano su un essere umano reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_43.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Il viso in questione presenta dettagli naturali e autentici, come il naso leggermente rialzato sul dorso del naso, gli occhi che sembrano essere veri, la forma dell'orecchio e la pelle che appare naturale. Ci sono anche segni di et\u00e0 come le rughe sulla fronte, la pelle invecchia che tiene l'aspetto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_44.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Non ci sono artefatti visibili che indichino la presenza di un volto reale o generato. Tuttavia, le somiglianze con le immagini degli altri individui e lo stile della fotografia possono suggerire l'utilizzo di tecnologie di generazione automatica del viso.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_45.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La donna presenta le caratteristiche di una persona reale. La pelle, i lineamenti, la pigmentazione e l'anatomia facciale sono coerenti con i criteri per identificare un volto reale. Inoltre, ci sono indizi come il colore dei capelli e della pelle che non corrispondono ai generatori di immagini.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_46.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "La pelle sembra meno in certi punti, il naso \u00e8 perfettamente simmetrico e la dentatura ha una continuit\u00e0 insolita nella parte inferiore del viso.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_47.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto dell'immagine presenta caratteristiche tipiche di un viso generato, come linee fine e una pelle perfetta senza imperfezions naturali. Il tono delle carni \u00e8 molto uniforme, con pochissimi sfumature o variazioni di tonalit\u00e0 che si riscontra nel volto reale. Inoltre, la pelle del generato ha una luminosit\u00e0 e un'aparizione artificiale che distinguo le linee fine e i contorni ben definiti, proprio come nell'immagine. La barba e il capello sono anche simili, con tratti uniformi e senza alcuna imperfezione.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_48.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Nel primo fotogrammetico, il volto umano presente \u00e8 quello di un generato, identificado dai lineamenti armoniosi e della precisione nella riproduzione dei tratti caratteristici. Nel secondo fotogrammetico, lo stesso tipo di generazione del volto umano reale \u00e8 evidente nel generato, con una somiglianza minore rispetto al primo. Il terzo fotogrammetico mostra un generato con una maggiore somiglianza col volto reale, evidenziando l'evoluzione del processo di generazione della immagine.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_49.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_5.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Una persona con ombrellatura e gli occhiali sembrano essere in linea con uno stile di generazione, ma il volto \u00e8 stato creata artificialmente.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_6.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine mostra un volto con caratter\u00edsticas at\u00edpicas de una generaci\u00f3n de immagens AI, indicando que n\u00e3o \u00e9 um volto reale. Estruturas faciais como ossicono e as arcos das feiras, al\u00e9m da qualidade do material gr\u00e1fico, s\u00e3o pontos not\u00e1veis na indica\u00e7\u00e3o de que a immagine \u00e9 generada. A quantidade de detalhes e a qualidade das cores tamb\u00e9m contribuem para a identifica\u00e7\u00e3o do volto como AI.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_7.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La persona sembra essere umana, con featurali come gli occhi e la pelle che sono tipicamente presenti in volti reali. Tuttavia, non posso certificare se il volto sia generato o reale senza informazioni aggiuntive.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_8.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'uomo ha una pelle liscia, un naso estenduto e una barba rada che sono caratteristiche di una immagine generata. Inoltre, la qualit\u00e0 della fotografia e il contrasto sono molto elevati, che contribui alla percezione dell'immagine come non reale. La persona ha anche un sorriso leggermente distorto, che pu\u00f2 essere interpretato come l'effetto di una immagine generata.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\real\\real_9.jpg",
            "ground_truth": "real",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine mostra il viso di un individuo con una sombra su un ombro, che sembla ser generato con tecnologia di grafica computerizzada (CGI). Indicadores de estilo e morfologia, come il peso dei capelli e la pelle, parem essere generati per crear la sombra. Tecniche di generazione di immagini come l'apprendimento di retaggi o la manipulaci\u00f3n de elementos visuais, come ombro, sono utilizzate per creare un effetto di sombra realistica.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_50.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il rosso sulle labbra e la precisione degli occhi mostra un volto generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_51.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 2 column 26 (char 27)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_52.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_53.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Il viso \u00e8 quindi real, come indica la espressione naturale e le caratteristiche del viso che non sembrano essere generati, ma appartengono a un essere umano. La barba e le sopracciglie sono naturali e non sembrano essere generati da un algoritmo.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_54.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_55.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Il volto presente nell'immagine non \u00e8 naturale e sembra essere stato generato con un algoritmo di modificazione facciale, come ad esempio quello utilizzato in applicazioni di rete sociale. Le caratteristiche del viso sono alterate rispetto a ci\u00f2 che si ritiene sia normale per una persona reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_56.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: 'list' object has no attribute 'get'"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_57.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta una persona con gli occhiali, la barba e l'esposizione del rossetto (che \u00e8 comune nei generatori di immagini). Il resto della pelle appare piuttosto omogeneo e perfetta, senza alcuna imperfezione visibile. Ci\u00f2 indica che il volto presentato nella foto potrebbe essere stato generato perch\u00e9 non riscontra gli imperfezioni naturali come segni di et\u00e0, imperfezioni del pellegrino o irregolarit\u00e0 della linea di fronte.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_58.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Una delle donne \u00e8 stata generata con algoritmo di aiutino alla classificazione delle immagini, ed il volto non presenta caratteristiche naturali come sfarpe o imperfezioni visive che ci permettano di identificarla come reale. Inoltre, il contesto e la posizione del personaggio suggerisce che sia stata creato utilizzando tecniche di apprendimento profondo o intelligenza artificiale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_59.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "L'immagine fornisce un viso di una donna che mostra caratteristiche facciali atipiche di un volto generato, come pelle perfetta e linee sul viso meno marcantes. Inoltre, il colore della pelle e i tratti del viso sembrano essere particolarmente uniformi, oltre a non mostrar la pelle reale con tutte le imperfezioni tipiche. Questo insieme di fattori indica che l'immagine rappresenta un volto generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_60.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Nella immagine, il volto non mostra caratteristiche che permetam identificare se \u00e9 reale o generato. Tuttavia, ci sono alcune indizi che possono fare pensare a un volto artificiale: la pelle sembra perfetta e liscia, e ci sono lineamenti che non sono naturalmente presenti sulla pelle umana. Nonostante questi indizi, \u00e8 possibile che il volto sia reale, ma \u00e8 difficile distinguere tra un volto artificiale e un vero volto senza maggior informazione.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_61.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto nell'immagine non sembra essere quello di una persona reale, ma piuttosto generata o modificata in modo artificiale. Indicatori che lo rendono generato sono la precisione degli elementi facciali, l'apparenza simmetrica e la mancanza di caratteristiche uniche come una sfumatura naturale o un segno individuale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_62.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto sembra essere generato, poich\u00e9 manca la consistenza dei tratti caratteristici come pelle, ossi e altri dettagli che naturalmente variariamente per ogni individuo. Inoltre ci sono delle distorsioni che non si riscontri in una fotografia reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_63.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La persona nel fotogramma presenta il viso e le caratteristiche dell'uomo reale, come la pelle, gli occhi, il pelo e le ossicone. Ci sono anche indizi sul colore della pelle e del pelo che non sarebbero presenti in una immagine generata.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_64.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto di questa persona presenta una serie di linee e sfumature che sembrano essere artificiziali, indicando che non \u00e8 un volto reale ma generato da tecnologie di computer grafico.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_65.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 307 (char 335)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_66.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "L'immagine mostra un rostino con tracas e il naso meno pronunciato, indizi che l'immagine rappresenta un generatore di immagini. La combinazione del rosso e della pelle scure del viso umano reale non si verifica in una persona reale. Inoltre ci sono tracce di linee che indicano il processo di generazione di quest'immagine.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_67.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_68.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Nell'immagine, l'individuo presenta tratti caratteristici come la pelle, le ossa e la struttura del viso. Ci sono anche dettagli come il colore della pelle, i segni sullo sfondo del volto e la stessa posizione dei muscoli facciali che indicano una espressione genuina. Questo indica che l'immagine mostra un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_69.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto dell'immagine presenta tratti e proporzioni che non sono naturali per un volto reale umano. Ci sono infatti elementi come la pelle pallida, gli occhi grandi e il naso largo che indicano una generazione di volti artificiali",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_70.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto sembra essere stato modificato con tecnologie di generazione, dato il pionteggiamento e l'assenza di caratteristiche naturali come le ruggine o il colore della pelle. Inoltre ci sono alcune strisce sulla fronte che indicano l'uso di un algoritmo per creare la somiglianza con un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_71.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Il bambino ha occhi, capezzoli e una pelle normale con una sombra sotto la fronte. L'immagine non mostra tracce o artefatti che indicante un viso generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_72.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Una donna con caratteristiche facciali naturali, come pelle, linee e ombrosit\u00e0, che contrastano con la sua espressione neutra e il colletto aperto. Il suo colore di pelle e il contorno delle unghie sono anche indicativos del fato che \u00e8 una persona reale, e non una generazione di immagini.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_73.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto presente nella foto \u00e8 molto semplice e non mostra alcuna caratteristica o indizio che lo renda reale. La sua somiglianza con i personaggi generati \u00e8 evidente, in quanto l'immagine ha un'espressione che sembra essere una maschera, ci sono pochi dettagli sull'identit\u00e0 individuale del volto e la sua espressione non si trova su alcuna scala emotiva. L'unico elemento che fornisce un qualche indizio sulla vera identit\u00e0 \u00e8 il logo in una gamba dello sport, ma anche questo elemento non permette di affermare con certezza se il volto \u00e8 reale o generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_74.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta il viso di un bambino, ma vi sono dei segni de generezioni artificiali che lo fanno apparire come se fosse stato generato. Il suo viso \u00e8 molto pulito e perfetto, non mostrando alcuna irregolarit\u00e0 o difetti naturali, mentre gli occhi sono molto rilevati e il resto del volto ha una linea nera che lo divide in modo asimmetrico.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_75.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "L'immagine presenta una combinazione di linee e caratteristiche che non corrispondono a una persona reale. Ci sono dettagli visibili, come la superposizione delle linee e l'assenza di un tessuto completo sulla pelle. Queste caratteristiche suggeriscono che l'immagine \u00e8 stata generata.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_76.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto presente nel primo e secondo blocco viene analizzato. In entrambi gli immagini, si nota che il volto umano \u00e8 stato generato invece di essere reale. Ci sono delle linee giocate e una rigidezza dei tratti facciali che non corrispondono all'espressione naturale degli individui reali. Inoltre, ci sono alcune caratteristiche come la pelle liscia e le ombresce molto ben definitas che si verificano comunemente in immagini generata. Il risultato, quindi, \u00e8 'generated'.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_77.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "Il viso presente mostra tracce artificiali, indicando que n\u00e3o \u00e9 un volto reale, bensim pare\u00e7a ser generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_78.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "In this image, the young child has an uncanny resemblance to a humanoid robot or avatar. The facial features are very smooth, and there is a certain symmetry to the face that may be indicative of computer-generated manipulation. Additionally, the skin texture appears more uniform and plastic-like compared to natural human skin.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_79.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Nell'immagine ci sono tracce di una retina artificiale sullo sfondo, che fornisce uno sfondo che sembra essere un ambiente reale. Ci\u00f2 suggerisce che l'immagine sia stata generata utilizzando tecniche di computer grafica per creare un ambiente artificiale che somigli a uno reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_80.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto presente nelle immagini sembra essere stato prodotto da un algoritmo di generazione, come ad esempio GAN (Generative Adversarial Networks) per la sintesi fotografica. \u00c8 poss\u00edvel identificare alcuni tratti non naturali come la pelle molto perfetta e l'assenza di tracce di vettori dei giochi, che sono comunemente presenti su volti umani. Il profilo della faccia \u00e8 anche meno pronunciato rispetto a un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_81.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La persona ha caratteristiche naturali come i pigmenti della pelle e dei capelli, che non sono presenti nel volto generato.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_82.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "La persona nell'immagine sembra presentare un volto generato, poich\u00e9 il tracciamento delle linee facciali e la struttura del viso sono meno naturali rispetto a un volto umano reale. Ci sono anche alcune alterazioni che indicano una modifica digitale, come il pelo che sembra essere generato artificialmente.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_83.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine mostra una persona vestindo um manto, e il viso di questa persona presenta un retaglio che non corrisponde all'apparenza reale del volto. Questo suggerisce l'utilizzo di tecnologia per creare la somiglancia digitale del volto reale, il che indica che la immagine mostra un generatore di facciate.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_84.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta il volto di un bambino con oculi molto grandi e pannelli facciali che ricordano il look generato, quindi non \u00e8 un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_85.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Una donna con indosso che potrebbe essere una maschera o un trucco generato, come indica il contorno irregolare e la pelle artificialmente perfetta.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_86.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Nella immagem, possuo visto a dettaglio as caracter\u00edsticas naturais do rosto, como as pupilas alargo e as arcos supercili\u00e1rios arrotondados. A pelle tamb\u00e9m mostra alguns estruturas naturais que indicam que \u00e9 um volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_87.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "La donna ha occhiali e il suo viso \u00e8 smussato, che indica che potrebbe essere una immagine generata o una maschera di plastica. La precisione e l'esattezza sono difficili in un ambiente di stampa, quindi potrebbero essere due interpretazioni.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_88.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "Una spiegazione precisa basata su indizi visivi osservati nell'immagine, come la qualit\u00e0 dei pixel e il modo in cui l'immagine \u00e8 stata generata o modificata, mostra che il volto presente non \u00e8 stato generato e pertanto \u00e8 real. Il contrario, un volto generato, avrebbe presentato caratteristiche pi\u00f9 artificiali, come linee definite, tonalit\u00e0 uniformi e mancanza di imperfezioni comuni nel viso umano.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_89.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Il volto sembra appartenere a una persona reale con caratteristiche umane naturali come pelle, capelli e dettagli delle orecchie e del naso che non sono artificiali. Le dita hanno anche un comportamento naturale nel movimento.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_90.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[real face]",
            "explanation": "La donna ha gli occhi e le ciglia naturali, il naso e la barba sono di natura umana e non generata. La pelle mostra una tonalit\u00e0 naturale, e ci sono riflessioni della luce naturale sull'aspetto facciale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_91.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Il volto sembra essere artificiale, con tratti caratteristici e superfici molto regolari che si differenzia da quello di un uomo reale",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_92.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "La persona ha linee facial naturali e non sono stati artificialmente modificati, come si vede nel naso e nella forma delle ossicone. Inoltre, ci sono sfumature naturali tra il viso e la pelle circostante. Queste are caracteristiche di un volto reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_93.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "generated",
            "explanation": "La caricatura presenta detalhes anormali como osseloco desproporcionado e caracter\u00edsticas faciais artificialmente geradas, indicando que n\u00e3o \u00e9 um volto reale. O pezzo de bordo azul no collo e a textura do cabelo tamb\u00e9m podem ser indicadores da manuten\u00e7\u00e3o ou cria\u00e7\u00e3o artificiale do rostinho.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_94.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Il viso dell'uomo presente nell'immagine \u00e8 molto realistico e mostra dettagli naturali come la pelle, i capelli e gli occhi. Ci sono anche lineamenti del volto che rendono l'immagine sembrare un volto umano reale.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_95.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Expecting ',' delimiter: line 3 column 3 (char 30)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_96.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "Una spiegazione precisa basata su indizi visivi osservati nell'immagine, come la qualit\u00e0 dell'immagine e il contrasto dei volti.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_97.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "[generated]",
            "explanation": "L'immagine presenta il viso di una donna, ma non esiste nessuna informazione su un volto reale o uno generato. Tuttavia, si pu\u00f2 notare che la donna ha una maschera sul suo viso, quindi non \u00e8 possibile determinare se esse sia reale o generato. L'immagine mostra anche un paio di occhiali e ha una barba ben rasata. La donna sembra stare in posa per la foto.",
            "error": null
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_98.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": null,
            "explanation": null,
            "error": "JSON parsing error: Extra data: line 5 column 1 (char 31)"
        },
        {
            "image_path": "test_1\\fake\\fake_99.jpg",
            "ground_truth": "fake",
            "prediction": "real face",
            "explanation": "Il sistema ha analizzato l'immagine e ha determinato che mostra un volto reale di un bambino. Le caratteristiche faciali, come il naso, gli occhi e la pelle, sembrano essere naturali e non generati.",
            "error": null
        }
    ]
}